# interview_tasks_examples

Don't stop yourself adding your examples for more efficient vebinars



Задача**:
GET: `https://yalantis-react-school.herokuapp.com/api/task0/users` возвращает массив юзеров. У каждого
юзера есть следующие поля: id, firstName, lastName, dob (дата рождения)

Реализовать:
1) загрузку юзеров 
2) отображение списка месяцев
3) подсветить месяцы в зависимости от количества людец, которые родились в этот месяц.
4) при наведении на выбранный месяц - отобразить список людей, которые родились в этом месяцев

Условие по количеству людей, по которому подсвечивать месяцы:
[0-2] - серый
[3-6] - синий
[7-10] - зеленый
[11+] - красный

**по ссылке данных уже нет. можно создать для тестового. И заменить ссылку.